核彈：OPEC+同Group of 20講掂咗減產協議！！！

油組減9.7m
美國巴西加拿大減3.7m
墨西哥減0.1m
其他國家未知

油價直衝40蚊了
Gel 得

低過預期

升幾多？

上次講增產一開油市40 落到30 今次一開市上番33$ 唔過份啦

price in 左
跌

幾時40

聽日沙特出埋5月price 應該2星期磨番上40

增又跌減又跌, 屌你老母

但係媽咪麵準備入貨

哦 睇錯 以為你話減產後40 冇睇清楚
不過好難啦 需求仍然太低 30都算係咁啦

星期一美股上30 星期二 麵媽一入 就唔知發生咩意外 跌返落20

沙特個5月price會係幾多真係好難估
呢個好期待

油價反彈左喇喎
又冇超預期減咁多
dllmch

等埋聽日沙特開價 唔會再見25蚊呢個位先

無入到....以家入是否太遲

屌你 之前美國掃左幾多貨

都係個句啦 仲有3個鐘者
係好係淡 開市咪知

其實需求低都係藉口者
而家油價根本係俾人洗完倉隊落去谷底
石油戰後通常都係個浪好高，切勿高j呀巴絲

欧佩克代表：G20产油国可能额外减产450万桶/日。

根本好似個個都大把在手
係等啲大佬行前之前就繼續慢慢行

屌你老味轉正體先得唔得

歐佩克代表：G20產油國可能額外減產450萬桶/日。

30應該得啦下話

拍定手先 屌佢老母

Nigeria’s oil minister says in a statement that he hops oil prices will rebound by at least $15 #OOTT

晏晝仲比個傻閪bin 含撚啦

邊個，想笑下

佢會高追先算啦 收左市先講 唔當佢燈

減產就一定升架？
係依個閪市乜撚嘢都見識過
贏嘅只係大鱷

大戶解讀:經濟唔好,油仲要貴,拖累工業,跌得

大家記住開市不問價入啦

9upper

比班撚屌bin左幾日 而家收哂皮 心都涼

無撚有錯 屌佢老母

宣佈左係咪等星期二數錢

拍定手先

大家唔好太老定, demand問題冇解決到

搞掂沙特呢類麻煩友 股市繼續GOGOGO

有班傻西講到沙地，俄佬同美國都好想油價跌，真係笑出左出黎

屌呢排發夢見到油係咁跌，嚇到彈醒，今晚終於有教好訓喇
屌你班淡友食屎啦

未6點 唔好咁串住
夠6點 升返哂就TAG哂班友就出黎BIN屍

我都係，雖然唔係好多貨

Using current production levels, almost 19 M will be taken out as of 1st May- sources #OOTT

原來呢度又加下果度又加下
都成19m

Lmin 9我呀

20-25 +15 = 35-40 其實差唔多
要睇埋沙地五月油價幾錢
睇下等陣開市美油咩價位先

點都高過$23 啦

玩大咗咁, 自己急急腳減返產

我40000股3175, 好撚大壓力

無撚有錯

諗唔到跌既可能

放鬆d 啦巴打，如果升返走少少，轉去其他油股，就算坐都有息收

我都諗住食完呢轉 放哂佢 買返D OXY

別人貪婪佢裸泳

又撚

我都坐緊oxy，諗緊如果高開食咗先定strong hold

都唔知佢睇咁淡做咩鳩
又話你班友鐘意個價高 有咩好 入油貴D 痴撚線
入到黎都係賭油升 賺到既錢夠我入幾多年油

咁快bin
我反而想搵轉倉果位巴打
教教我而家係點？
洗唔洗蝕

我諗住賺少少轉晒去中海油

#OPEC+ is using November 2018 baseline so the math looks like this: 9.7M from OPEC+ plus 3.4M rest of world plus current production is 6M barrels higher equaling a reduction of 19M barrels a day off the market by May 1. #oott #oil

哇!竟然減產好震驚啊 呆撚咗

呢d傻西 同個個撚狗俠我都block 7左 淨係識講廢話

我啲Uco有救了

墨西哥減10萬桶都叫成功? 咁一早唔洗傾啦 佢地自己一人減幾萬都得

市場消息：兩名消息人士稱，國際能源署（IEA）將於週一宣布購買原油儲備，為原油減產行動做貢獻。

哇痴撚線

20蚊頭仲做淡挾撚死班傻閪就岩

上到$7 就正

咁大咬

好彩有買油同我淡倉對沖

明明有班國際關係大師話係場大龍鳳，個個國家都唔想減產架，點解咁架

Uco 唔係 uso 啵

早兩日都有新聞出會買油 咁快做野 油價gogogo

下下都核彈 打算幾時減產？

uco 上7 數錢數到唔識計

夾撚到爆春袋

5月 但會掃平貨 所以WTI都會升

哦睇錯

減減下 減凸左 遲d 復工 又要用油
變相唔夠油 又搶高番油價

繼續GOGOGOGO

不過唔會啦 需求有排都未回 回都要時間

轉倉個班傻西 日日講完諗住油價跌硬有得打飛機以為自己好撚醒 而家成碌撚咁

上月球啦

同我一撚樣

蝗國又贏
定價蝕少左

仲有3個鐘有得睇爆春袋

恒指升幾多?

隔離po爬下文 討論咗好耐

佢係30蚊桶 d貨應該唔會比人call走
驚佢彈上35蚊就要止賺

條傻西mon 住po 見邊個講買左油就bin 6點鐘就顏射佢

通常連燈仔一片看好 聽日個價都係

唔好呀

破燈日

驚蝕咪聽日放哂佢 唔洗驚等轉倉

油果然係政治野

隨時夾爆你

沽期油個d準備喊住平倉啦

Saudi Arabia’s oil minister tells
@energyintel
that the kingdom’s production will be reduced to 8.492 million bpd from 12 million bpd #OOTT

好撚賤

放一個weekend 執幾皮
易到

美國食埋果30萬
而家冇人理墨西哥啦

咁快埋數

仲有美國都未講減幾多，淨係話佢硬食左墨西哥個量

成班基金佬買曬期油等食糊
做場大戲比你班傻散睇姐

萬升

6 點一開應該衝35

一開已經爆左倉啦
連登9成人都係保證金要幾多就入幾多開幾多張
一個裂口隨時輸突

又要約睇樓啦

理鳩佢demand先, 星期2 爆返上去 BIN班淡友屍我就已經好爽快

屌你老尾, 淡友威左幾日, 終於到我地反擊, BIN屍

lm

吘哈哈

諗起班傻西叫我慢慢蟹 心都涼

樓主你賺左幾多錢啊，我係之前跟你買油嘅

朝早就買3175 之後夜晚就用筆錢買OXY 再朝早就3175 無限LOOP

訓左果堆會唔會唔識醒

石油升有9用咩 市咪一樣跌

如果轉完倉會買返,咁有咩分別

又係喎

入得呢度都係買油股架啦, 油價升, 油股都會爆上去

訓左幾耐 跌？邊撚度跌？

最大利淡因素：連登仔看好揸重貨

聽日一定跌到仆街
得油ETF升

唔好咁老定住
可能只係上番~30接近打個和
不過我點都係食左先
再拖我驚冇機會走
轉倉又硬食6蚊差價

咁咪最好 每次都係咁就唔驚轉倉
但轉倉唔係一日 好似係連續幾日轉

gg

卷商個SYSTEM識自動平倉架喇
但佢幫你平又收貴幾倍手續費囉

壞消息老母麵看好油價

介紹番，3175 加 7500

GG乜鬼
你地跟我入既
全個post我最高價

佢星期二先入到者 你地9點30放哂佢就得

放貨俾麵麵入

佢入完 又反口傾唔掂唔減

轉身射入自己籠

估到啦 星期五交足戲 有幾日紅假期傾 慢慢磨都仲得

明明呢幾日都係唱淡，而家有機會升開心下都得掛

減咁小，油照跌囉

油爆升，大家接受現實啦

墨西哥佬含撚啦

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
The big Oil Deal with OPEC Plus is done. This will save hundreds of thousands of energy jobs in the United States. I would like to thank and congratulate President Putin of Russia and King Salman of Saudi Arabia. I just spoke to them from the Oval Office. Great deal for all!

Oxy gogogo

與OPEC Plus的重大石油交易已經完成。這將在美國節省成千上萬的能源工作。我要感謝並祝賀俄羅斯總統普京和沙特阿拉伯國王薩勒曼。我剛剛從橢圓形辦公室與他們交談。所有人都很棒！
(google translate)

好想返家鄉

家鄉喺幾錢？

依半個月是但一個位入開市都實有賺啦
除非FAKE NEWS

連續4日都開會其實已經反映左傾得成
個餅就得咁大 分唔勻唔代表要掉左塊餅
倉儲就爆加埋疫情流行每個國家都經濟重創 呢個時候仲斷自己油路係真攬炒

真心咩今次fatfat了

oxy 16.2

攪一場大龍鳯，至少上番40元樓上。

USO 買咗5000股 5.3$ 快啲上唔該

Uso唔知有無機會上呢

應該上番7元以上

We will see

No 係媽咪面買左油

未買

人地媽咪麵星期二入市啊
大家小心
😭😭

收到

趁佢未買 快撚啲即日放晒佢
跟住賺陣波幅再走了

想傾港股/ipo
玩油價類嘅港女product
入黎大家聯誼下,無任歡迎

咪有藉口插佢落去
但唔係差好多姐
9.7M

同你一樣 諗住幾錢走呀

等睇 人話 星期二朝早開市 老尾WTI夜市 好消息已經消化回吐緊 加埋 轉倉 = 跌

垃圾淡友: 呢個消息一日已經消化哂, 熊二黎緊

聽日啲油咁都跌乜撚都得

始終渣過長假期，入得唔多
但應該都幾禾味

pk一聽到你呢句個心寒左一寒

你肯定會升？

唔係冇機會高開低走喎
oxy好似好值搏，特別少少地賺完呢一轉炒作

冇分別喎

係賺多我一倍姐

如果個勢轉左向上，長渣一排未嘗不可

師兄睇跌幾多？

用緊富途美股手續費好大
你地用IB?係咪平好多

$22，重貨

就咁講好過之前預期1000成倍
市場點都炒高一波先掛

大戶玩法未必你預期咁諗

聽日油跌真係做乜都得，咁都跌冇乜可能
星期四油跌已經Priced in左差過預期了吧

依家起身等6點買張道期渣一日

正義站在墨西哥方

其實油壟斷成咁 你地覺得用家有得say咩？之前個係啲油王發脾氣攬炒先跌

收嗲啦淡友
仲衝出嚟？bin唔夠？

睇下點

重有10分鐘開市

gogogo

條撚準備

我想知期油係咪由競價時段？
我530已經開始入SP Trader已經見到有人mark價..mark 25蚊...(但當然一直無成交)
而口價係無變過

準備好不問價入道期

預升1500點

呢個我都唔知

基本啦

升唔起

真係垃撚圾

話30$嗰班數緊錢未 升得嗰4%

24都無

一陣就升，依家入平貨啦

好撚多大戶打手水人接貨

依家都唔升，一陣轉埋燈

似跌

加油

上唔到

吽吽吽

嘩哈哈哈哈

班友未訓醒姐 減兩千萬都唔升 嚇鬼咩

笑撚到我

笑撚死人咩

好好笑 排ifc 未

嘩 大棍升緊呀！！淡友快走！！

大戶未瞓醒姐 一定係

Bin撚死

好友準備搖撚數錢未

點解跌呢 雖然唔係真係咁好消息 我仲諗住點都升小小

笑死我

你見到連登咁多人買油升 就知要跌啦 散戶指標

麵仔起身禁左制

Why I see 7% up in June future ?

連登大船必沉

今次真係食得屎
訓先

好友呢幾日望實d news gel到咁行 依家情何以堪

我想聽實質有用的野

Delay?

石油用美金交易

美國要佢升就升 跌就跌

任大戶同投行解讀既姐 一句話比預期減得少 再話實體經濟差令需求減少咪收你皮

佢講得好實質啦
資金對賭遊戲
大戶食散戶好平常

愈跌愈多 早抖算

淡友數錢 正

最後一震啦

所以要買金？

而家先黎買？

琴日講左 就算傾得成 減唔到預期 就只係用黎穩價 望番沙特同俄國之前玩野增產都成千幾桶 減又係千幾 咁你話做過d乜？今次會議=比沙特俄國有下台階

連登反指標 準過神仙

本身expect 減15m 個陣已經由19彈到上27 28
宜家少過預期之外 仲要成班好似大團員結局咁收工
唔諗住再有大動作
我睇暫時都係around25附近

依家減唔只15m

金都係高位，點買....

10蚊 睇著啦

油好含到雪醒聲
同麵哥作對唔知定

呢個價唔係美國成本都做唔黎？ 長遠睇唔係過低？

本身預沙特 俄美個個減15m

長遠來講 疫情完咪升返

屌
千算萬算算漏左連登仔

今晚開市

震倉姐

我係垃，淡友 22.05call左3張期油

你唔會後悔

賺緊

淡友Long 輸，好慘咯

數錢啦

0 今日無市 傻仔

怕咩 星期2開市升返23

升返少少

又上返23, 聽日又入唔到平貨

班牛油仔

吹到升到40

升撚到30咩
買油正傻閪
多謝你地帶契我幾張put期賺錢

聽連登仔講油價，不如聽吳明德講啦， 起碼人哋真係有point。

睇淡但執緊幾個月人工
22.55又加左大注

全球9成客機唔飛
d飛機唔洗入油

d人又唔多出街
都唔洗點入油

仲有咁多工廠停曬.....

撚完好友撚淡友

話撚左啦，震完即彈。大戶加倉通常都咁 放幾個月內 ，美國開始復工左右 應該到40

Good luck !

全世界都無人要用油 仲想升？

升緊

爆升

捱到開市先啦

上到24.5

係咪等緊沙地個official price ?

咁都唔升真係無野好講

掉返轉，係沙地等緊油回升先公佈

會又開完,又冇力彈,短期想上28以上都好難

留名睇下場

我記得好似話星期三個乜乜儲備去買油唔知邊度睇到個新聞

上水未😂

IEA國際能源署星期一公佈買幾多油做儲備

遲早會用返嘅

Oh good no storage problem then ?

咁不如直接入航空股

除非佢搵多啲臨時位擺
否則買唔到多
唔好太大期望

利申：有貨睇好

邊個大户操作緊 不論升跌都仲係exactly 24.32

油價穩定咗係24.32

6%

仲係25樓下
唔係減產咩

話咗一定會傾得掂
油價無可能長期都低位
22蚊果陣都仲睇淡係咩心態

仲係15蚊

好多連登經濟學家

oxy應該升到仆街啦

連登仔話會$10

公道講句
傾道預咗實傾到
今次傾唔到下次都會傾到

油價就算唔即時爆升
都一定溫火升返上30
30真係短期目標位

再講疫情開始有下降趨勢
琴日仲話有旅行社想開內地團
雖然on9但明顯係疫情影響力細咗
市場憧憬復工復市復飛
仲跌嘅話咪俾晒機會你入貨囉

除非老母麵真係同船啦...

依家得個$24 5日低位
升條撚毛咩 呢d叫反彈
長遠油價我都覺得升既 但起碼會係低位一年半載
你揸期油 每個月都有轉倉成本
如果佢升幅咁少 6個月後你買中升都要輸呀

有人話單位數

再者 油價疫情爆發前 已經開始急插
好明顯全球經濟放緩 去到擴張末期
疫情只係加深左油價插既深度同速度

9up姐 D人

老母麵話星二買升

ching, 買左期定牛熊

所以咪話油價會溫火升
30蚊可能係下個月嘅事

On9
單位數我借埋錢訓身All in
之後可以辭職唔洗做

依話說話滙豐散戶成撚日講

UCO有8000,均價2.2

等上8蚊跟住裸辭

跌到60 allin
跌到50 allin
跌到40 allin
...

穿$40 當埋條底褲都買
然後收息唔洗做

仲睇住新聞黎炒股，就知你地有幾咁聰明啦

美國同老墨減太少

UCO係咪上到8就再上唔到
我得380股

最新消息係點

升災

睇你頭

上8要油價升幅差唔多200%

係佢升前仲有有得入

UCO 幾時轉倉

唔好撚買

麵哥核彈勁過你減產

油價不升不跌 磨死2邊

有冇人幫手睇睇
或者答下點樣睇

根本傾唔到預期扮傾到
實際上係向下炒咋

連登油船沉緊

22蚊買 搞咁耐無咩賺

傾掂數都五大升.....傾來做咩...

預期係OPEC+減2000萬
宜家OPEC+減970萬 加埋其他國家最終都係1900萬
仲要5月先開波
係連登仔睇到傾好就話爆升上40姐

核彈？🤣

係咪等沙特今日公布5月油價...

咩時間公布？

又唔升又唔跌妹下妹下咁

睇圖都知賣方強啦dllm ，23.95走曬 22蚊貨

邊個負皮我 dllm

高盛稱，“雖然達成協議，但自願減產仍然太少並且太遲，無法避免儲油設施裝滿，低油價將迫使所有產油國為石油市場再平衡努力。這將最終反映自願減產幅度不足以彌補新冠疫情衝擊導致的4-5月份日均需求損失1900萬桶。”

高盛重申，隨着儲油設施裝滿，原油價格將在未來幾周進一步下跌。預測價格存在短期20美元/桶的下行風險。
現在想要阻止3月中旬至5月底期間超10億桶的超大規模庫存增加，想要阻止現貨價格跌至個位數，已經太遲了

其實成本黎講跌破20 得沙特仲有錢搵

佢地繼續打落去俄羅斯同美國都要逼退市場,沙特MARKET SHARE仲大增

咁做咩要急住推高個價?

呢間野成日都唱衰 然後自己入貨

傾得掂20蚊..傾五掂又20蚊....

好友酒牙!!$

20蚊驚閪咩
有種成世唔好用油😂😂
D 飛機 d 車全部用電😂😂😂
睇你舊電池有幾勁😂😂😂

飛機都冇得用電啦

都預左大行就算傾得成都會唱衰
傾掂又唔符合預期
傾唔掂又會繼續話油價下跌
根本係睇班友點解讀

連登油船 頂住呀

Ok

睇圖即是ta， 連登仔鍾意角色扮演㗎。
個個都係沙特，俄佬，美帝肚入面條蟲， 知道曬啲大國諗啲咩

D發言人都係演員黎即

再加碼...係唯一辦法...

吹到個位數

又靠消息吊高油價
到傾又回落

有時文章要增加可信度,都唔好吹到咁盡
炒得啦呢條友

好消息出貨

笑4 傾完都升唔到24
牛油仔正傻仔

未傾掂之前升輪到29蚊.....好啦 宜家傾輪掂啦.跌到落去23蚊。... 公平咩....

油價23蚊跌幅擴大了

傾完沖出黎開post話爆升到40起碼

傻西先買uso個啲 對oxy係皇重大利好 今晚一定20

OXY唔完全跟足油價
USO唔同

今日應該16

Lm

油價跌 uso 跌

油價升 uso 升少少

睇唔透

呢刻盤路同上星期26蚊推落23蚊個手法一樣

Oxy 咁重debt 唔怕挨唔到落去收皮？

麵仔登船就知咩結果

咪又係得$23,減左產又如何

減一成供應, 但仲係供過於求

而家全球放大假, 你當全球工業出產減咗1/3, 航空減咗9成, 車流又減咗7成, 船運減1/3.... 即係原油再減多一成都未知夠唔夠

疫情一日未完一日都無法回復正常, 根本嚟梗就係大蕭條格局

仆街了 成手貨

見到咁多人唱好，同埋3175就知冇得升
期油打回原形喇

d人短炒一轉姐
你估佢地會渣一年半載咩

核彈=升五毛都毛

就轉燈

一開市跌就有份

核彈

炸散佢

大把人話遲早升到30 40 就知冇運行
短炒變長揸

數錢數錢
淡友又win

uso廢撚到 油升 佢跌

各位好友準備好未！？

WTI升0.57% USO跌2.61% 好撚野

威啦威啦，可以收皮未

轉頭我地好友就收復失地啦
做淡心地唔好

WTI就轉燈

倒插

今晚9:30 就轉燈啦，好友assemble

要有信念

USO d賣盤, 完全恐慌性

俾曬位加倉

好等錢洗咩 賣成咁

OXY加注時間

今次油會跌到15，沽晒

美股唔係休市咩

UCO 升呀

今晚開

盤前開緊啦

上呀油價

Wti轉燈
連登仔輸死未？

偷日開始轉倉 個價跌硬

快點走鬼

睇依個post 今朝6點d comment 真係笑死

Wti穿23蚊了

麵麵 vs OPEC+
麵麵又贏

hi😂
準備做啲咩？

笑撚死 成班好友聽D財演講 油價無可能低過成本價 唔係人地賺咩 大佬阿 D石油宜家生產左出黎果D都夠成個地球用幾年 人地宜家唔賣又點會蝕阿 起馬玩你幾年先

都無謂GEL,口水戰
市場自然會懲罰睇錯市既人

油王都入市喎

自膠大手入左CCL，輸到神志唔清

減產都冇用，宜家是供過於求，全世界都停工，少左需求，期油價格可能繼續下跌

高盛：OPEC+5月實際減產可能僅每日430萬桶，油價仍有跌至$20美元風險

差唔多，我就等10蚊先接

大行一吹奏，姐係可以入市了？

睇你入咩架姐

梗係入油

個市太神奇...大家買五月期油沽六月期油之後租個吉既油輪放食6蚊價差好過...

成班傻鳩俾財演FAKE哂

連登仔都好信

油會落到10蚊

增產完再減產咪即係無減到

佢而家高價收購 得不償失 仲一身債 d債到期要還但而家 盈收都有問題 到時重組定點都唔知 個股價之前咁樣大跌唔係單單因為價格戰 你睇其他巨頭 跌完而家都收復返唔少 點解oxy 回唔返有原因

其實見一堆連登仔吹奏時我應該轉淡友

依家吹淡風係咪要反手

俄佬同沙特個倉好似過多十幾日就爆
就快要倒油落海
減得果10%無咩用

連登仔一日未蝕到放都會keep住跌

人講你就信？
自己唔識分析既
驚咪斬倉走人囉

大DODO入股WO

小學常識: 石油係好稀缺既資源 會係可見既將來用盡

沙特阿美石油公司將5月銷往歐洲西北部的阿拉伯輕質油的官方售價設定為較洲際交易所（ICE）布倫特原油期貨貼水10.25美元/桶。

市場消息：沙特阿美下調5月份面向亞洲的石油定價，上調面向美國的石油定價。

世界大戰正式開始

king掂都跌？

係呀呵？

石油危機呀呵？

弱智

睇樓囉 .

好友呢？？

淡左平左倉未？

Source?

🙈

擺明係唔比老美再出口頁岩油

開拖了🙈🙈🙈👏🏻👏🏻👏🏻

岩岩先開始大戰
目標賺一台model Y

隻oxy係到妹下妹下，好心啲人唔好一賺個少少就即沽啦

有無勁人解讀下

如果上面個消息係真

Oxy可以bye🙈🙈🙈

個價疲軟，3175又咁唔抵玩，有邊隻好既油價股而家仲抵入長渣？
中海油好似已經升左好多

之前兩日話唔會減產既快d 出黎先啦

姐係場債格戰轉左玩法？

唔明，可否解讀一下

明顯逼美國油企收皮

美國加價應該係想美國油企唔死多d

美國成本40蚊 加極唔過40 你都係蝕

手上大把貨
WTI 的話
現貨同5月期油唔會升得多啦
要留意6月期油係>28蚊

美國要出口石油

美油企先夠維皮

RDS.B

有貨既準備坐兩個月, 下次OPEC開會係6月10

連登仔睇升 姐係仲有得跌

3175 短玩一兩日 冇問題
唔會比人食好多

睇個勢 橫盤殺好淡 莊家贏

有貨既ching有咩部署

molamola

有史以嚟最大減產 都唔升 咩事?
尋晚原本以為輸撚死 今晚睇嚟仲有時間走淡倉

幾時到轉倉期

3175轉倉有正價差會點?
會令佢一直升唔起?直至油價升到30?

要升得多先得

好似每個月2x號頭結算，所以會在之前結算

聽巴打講過，有機會油價調整升左，但3175係不變。
錯請指教

仲低？

OXY同USO真係完全唔同方向走

但係你買油股佢都唔一定跟足期油價格 ,公司既債務問題,架構問題都會影響,美油OXY咁都會特別受到美國政策影響,反而跟蹤期油無呢D影響

呢點我都明，所以各有優劣
睇自己目標

4月13日，市場消息，沙特阿美下調5月份面向亞洲的石油定價，上調面向美國的石油定價。沙特阿美將5月的銷往亞洲的輕質原油下調4.2美元/桶。沙特阿美將5月銷往美國的輕質原油價格上調3美元/桶。

沙特阿美石油公司將5月銷往歐洲西北部的阿拉伯輕質油的官方售價設定為較洲際交易所（ICE）布倫特原油期貨貼水10.25美元/桶。

沙特阿美石油公司將5月銷往亞洲的阿拉伯輕質油的官方售價設定為較阿曼/迪拜均價貼水7.3美元/桶。

沙特阿美石油公司將5月銷往美國的阿拉伯輕質油的官方售價設定為較美國含硫原油指數（ASCI）貼水0.75美元

盤前就算啦 果棍可能只係幾個盤

緊係真 點樣為之假

點解唔買7月8月期油

15.51買左 扣左錢 咁算真定假？

留意返4大油企盤前升緊3％以上
油etf真係短炒唔好長渣

咁油價的確升左1%都冇, ETF點跟到油股, ETF冇得炒預期

盤前，盤中，盤後

想知盤前後 係全世界都睇同一market 定係果間證券圍內玩

油企升係因為憧憬緊有deal 對美洲油企有利
唔跟足油價

有無人講下如果油呢個價 轉倉個陣uso會跌幾多

因為又係升定先
好似中海油咁,
油價底見20蚊個底之後就算反彈再跌過, D油企都跌唔落, 因為估以後油價會上番

準備開市 等睇油價慢慢升

點解開市D油價先咁波動?

升呀

成日睇住佢妹下妹下咁

pre-market 一路停留 妹下妹下咁呀

總好過跌

衝呀

Trump 出口術喇又

？

火箭

話opec+而家傾緊二千萬桶

反正trump都係9up,不如吹大ｄ話減30m算啦

但係上次話一千萬桶真係中喎

Trump

Trump 2000萬桶

OXY都要跌

明明係970萬桶 死都要吹到2000萬桶托巿

期望愈大失望愈大

不如話一齊泵返d油入油田入面喇

D 油妹下妹下咁，唔好妹趺就得

守住～23

UCO幾時升

點解D人會買USO 唔買UCO? USO已經開始唔跟升跌

係都買oxy la

UCO就合股 睇路

合股暗示有可能摺？學野

點解OXY? 好似想破產咁

通常
合股就代表無好野
拆股就代表升到仆街
好似係

CLS要放撚晒3175同USO了

？？？？

3175好似轉唔切了，已經轉左8成倉

3175到期前係咪要走左先其實？
點睇都蝕左個正價差

唔關幾時走事係睇六月究竟升定跌

未啊,轉得一半咋

唔係轉埋聽日乍咩

好似要轉多三日,睇個網而家仲係五月多六月一倍

係咪未update乍？睇下先

搞到唔知放唔放左先

我都覺得要走咁D先
搵位再入過
睇黎
未正式復工之前, 點減產都係有波幅冇升幅

好友酒牙!!!
崩盤了